回應美國香港政策法報告 港府：不應干預香港內部事務

美國國務院當地周四發表《2019 年香港政策法案報告》，批評中國政府干預香港高度自治，不過認為香港自治程度雖然減少，但仍算充分，決定維持《香港政策法》，繼續承認香港獨立關稅的地位。特區政府回應時重申，外國政府不應以任何形式干預香港內部事務，特區一直按照基本法規定實行港人治港、高度自治，一國兩制得到全面成功落實。

特區政府發稿稱，香港一直是高度開放和國際化的大都會，美國傳統基金會連續 25 年評香港是全球最自由經濟體，香港司法獨立排在亞洲第一，香港的人權自由受基本法等保障，但強調言論自由並非絕對，任何港獨的主張都公然違反基本法，報告提及禁止香港民族黨的運作、簽證申請個案，以至不同選舉有人被 DQ，特區政府強調一直嚴格按照一國兩制、基本法及香港法律處理香港事務。

人哋講嚟係檢討香港關係法
林鄭干預美國做乜鳩

港共要求取消關係法？

港府：中國不應干預香港內部事務(設計對白)

好撚悶，有冇第二句

出SDU攻入美國大使館啦

美國傳統基金會連續 25 年評香港是全球最自由經濟體

負面評價就話人地無權干涉內政，
正面評價呢就照用嚟打飛機

咁見美國佬死狗咁俾條關係法繼續生效, 支那香港政府唔係唔出嚟抽吓水表吓忠誠...

其實支那香港政府真係未驚過喎

講到關係法係香港內部事務咁

港共政府邊有資格說三道四

明明自己干預人地內部事務

調返轉黎講都有

美國國務院當地周四發表《2019 年香港政策法案報告》，批評中國政府干預香港高度自治，不過認為香港自治程度雖然減少，但仍算充分，決定維持《香港政策法》，繼續承認香港獨立關稅的地位。

口交部香港辦事處

美國紙老虎

美國佬好柒

好認同
美帝快啲取消關係法唔好再干涉內政

關囝之後你諗住打算點

未諗定
死唔去嘅有個CU bachelor

辛苦曬